黎巴嫩軍人清場途中不忍落淚 示威者安撫

After six days of mass nationwide protests, the Lebanese army moved in to open roads, marking a departure from recent days in which they have said they wouldn’t use force. One Lebanese soldier got emotional and was seen crying at a protest.

再望下香港

香港嗰班狗賊 唔見棺材唔流眼淚

佢地中國人黎

呢d係咪叫人禽之別

香港班狗已經變左共產黨既棋子 一心想護主

人性

軍人高智商過狗架

其實好少軍人真係會武力鎮壓，亂鳩清場

邊d國家會自己心照

沒有支那人是無辜的

錢既魔力

人地黎巴嫩人vs黎巴嫩人
我地香港人vs支那人
無得比喎

望下d留言
A soldier is trained to kill the enemy
Not his own people

香港班警渣垃圾下下想我地死

Sorry更正
我地係香港人vs支那狗

軍人為何而生其實真係好簡單

真.警犬喊先就會

呢啲叫有人性
班狗閪作惡多端 似勢凌人 祝班仆街撚樣全家早啲死
納稅人啲錢唔係養狗閪賤種

唔止謝sir，連er er er sir都……

當初有人話，辱警可以打擊對方士氣，令佢地精神崩潰等等。
但正如警察話我地係甲由一樣，無人會精神崩潰。
反而個黎巴嫩軍人，無人羞辱，自己崩潰喊左。

戰術上侮辱似乎除左發洩，唔見得有乜好處。

而且警察有武器，衝來濫打濫捕，蝕底嘅係自己人。成日見，前面最大聲屌警察嘅人，有乜事就雞飛狗走，結果拉係拉附近跑得慢嘅女仔。

如果將心比己，比一個毫無溝通基礎嘅路人狂鬧，係會有少少激嬲我，但會唔會難受到令我跪低呢？一定唔會。

我唔反對鬧/甚至還手，警察係好底鬧，但有理有據咁鬧，同純侮辱屋企人/老婆係兩回事。我地如果做錯野，比具備少少溝通基礎嘅人，有理有據咁鬧，係痛苦過比人侮辱係甲由/暴徒十倍。

但雙方一進入互相侮辱嘅階段，就永恆分化。
鼓勵辱警，鼓勵甲由論，會唔會係港共分化香港人嘅手段？